李元元Lucy 肥左好撚多呀

佢老母比左d咩野比佢食，食到又肥又腫

當年美x妹妹果個？

嗰個叫香港女兒，呢嗰叫護旗手女兒

奶共水炮車

好醜樣 藍絲老母

佢老母今日話佢唔靚

Who?

佢老母真係當佢豬咁養 又肥又樣衰 ，大個實係死肥閪

同佢老母一樣咁樣衰

好撚樣衰

邊忽得意 又拎個小朋友做網紅吸金...

望佢早日夭折

好撚醜樣 成舊屎咁

好心呢啲怪獸家長就放過個細路啦
個女開頭唔鍾意影相又逼人影
又成日幫個女剪埋啲柒頭
個女食到突撚晒個腩, 仲要擺埋啲show腩pose

個女大個咗應該會不願面對

Lucy 開唔開心

返幼稚園會唔會比人笑